手術戒口問題

本來劏完一段時間康復得唔錯，之前都食得幾清淡一直無事。

今晚老母煮雞同梅菜肉餅，呢家傷口附近又熱又痛，呢兩樣有無邊樣唔食得

雞同豬好似冇乜問題㗎喎

我都覺得豬雞無事，上網search完梅菜又無特別標明會加重發炎，只係歸入加工食品應該無咁毒掛

訓唔到，希望聽日傷口唔好見到膿